[求救] 點解HDMI 得 但DIV-D就黑MON?

我用緊XL2144Z MON, 技嘉GAMING G1 1070顯示卡
顯示卡有DVI-D 頭, 我插DVI-D DUAL LINK 就黑MON
相反, 插HDMI 就無事 正常使用 有1080

條DVI-D 線之前都開心使用, 上到144Hz
請教各位大神, 唔想UPGRADE買新MON 為DP 頭

雙mon?

單MON, 換左新機

input未轉？

轉左

你已經係唔知第幾個人預到同樣情況

N卡依方面有少少弱智, 佢唔識自動detect output

入nvidia control center, 將display 既 first priority 由hdmi set返做DVI-I

一陣試試

搵左好耐都搵唔到邊度SET

留名學野

留名學嘢

教招腦殘招

抆晒所有mon線開機，再插翻hdmi線去熄機，之後再換div-d線開機睇下有冇畫面

聽日試下
我dvid開機有bios畫面 係入window先無
用安全模式都得 但800x600 仲要用內顯

巴打我都喺gtx1080 hdmi加隻dvi mon
永遠開機都喺得dvi果隻有訊號, hdmi果隻一定要入到window先有嘢睇

nvidia 不嬲係咁

先後次序DVI>hdmi

唔該把打解簽
因為之前用amd都唔會咁
一換nvidia就咁

我係dvid dual link 入到bios 入唔到window
Hdmi 就咩事都無 仲有1080p
試過係hdmi入到果陣較800x600 拔線 轉dvid 都係唔得

我都有咁嘅問題, 試過張個mon插曬hdmi同埋dual dvi. 發現如果你開機前開mon 係dvi 就入到dvi. 如果開機先開mon 就hdmi.... 乜料

轉mon算